# LibraryLandia

Proyecto desarrallado en .net core 5

## Pasos para correr

Ejecutar por consola
```
dotnet run
```

o, abrir con un IDE como visual studio

El proyecto usa una base de datos Sqlite

